[八大]Reject過master offer，再報番同一programme會否被blacklist

代問
Reject原因係當時工作突然忙左覺得讀唔到住

master都問埋啲on9問題

未報過唔知
利申：小學畢業生

Master Joe
幾時教我一里通百里明？

利伸：準備緊小六升中試

我就覺得無人咁得閒抽你出黎
但朋友就reject offer
第二年interview都無

……咁即係有record

咁你fd最後點

300蚊一個機會 睇你係咪好想讀

傻閪一名

又post錯區
又問埋d廢問題
唔知想點

on9
master開黎搵錢
你做年野 多D經驗去報
會唔收？

唔通同學術台果班中學雞講讀master咩

但上面都有留言話下年interview都無
係其他forum都見過有同樣呻reject過之後無offer既人

呢十年支那人搶位, 難報左好多.

好睇你個個master係點，熱唔熱門之類個d。
利申：讀緊，in都無in過就收咗